100萬波羅的海人鍊，由荃灣去到北角，得唔得呢？

今日李怡提起，其實和理非可以諗諗，如果成功由荃灣過西九，再過紅隧到北角，”紀念”黑黑相偎都幾震撼。紅隧可以駕車人仕落車拖手，其他路線由各區巴絲分工，相信可以引起世界關注。
有冇得諗？

[緊急分析]法！不！責！眾！

示意圖 Hands across america 1986